<有片> 有港女比條仔渣波放上IG 然後話：連登仔係社會敗類！溝唔到女 你地屎都不如！

呢隻臭雞係讀垃圾IVE
仲有網上拍片 有冇人識佢可以爆料

哦 閱 拉

WHO

唔著bra好似無波咁

幾好好叻
直接幫佢send條片俾老豆老母同學同事

不要把自己看得那麼高

who?

揸緊個墊姐

Push上熱門

裸照呢

邊隻臭雞來

裝假狗裝撚到

死魚眼臭雞

似大6樣
衣著都似

ive仔邊個得閒理

幾 sweet

又改username id
又由public轉private
真係又要威又戴頭盔

人地想借LIHKG平台出名渣

比條仔當肉便器仲周街PO
同IG D女放staycation有咩分別

好似係abc黎 仲有好多洋腸fd 聽朋友講 佢好似同d洋腸扑過

咪放啲唔知乜嘢上嚟啦 當呢度垃圾站呀

IVE狗好意思都話人社會垃圾

除左標題 邊度有寫連登仔？

佢條仔好大頂綠帽

傳送門

邊度提到連登仔？

我又信真係會有人因為想j佢而follow佢，你見縱使d電子雞參差不齊都好，都有咁多狗公願意比錢個市場有幾大，可況唔駛錢。

但條女咁處理法真係整7自己攪到自己好肉酸，你唔鍾意比人丁覺得嘔心咪private左佢囉，咁L串為乜。好人好姐都唔會同條仔拍埋d咁ge片啦，自己證明自己唔係正經人家，個玩法真係歐哂頭

屌你老母對波咁細仲學人SHOW出黎, 比陳同佳渣都渣唔到自量下啦, 條仔咁醜單眼皮似十足陳同佳呀屌你老母!!!

夠膽放著衫渣唔夠膽放除衫仆野上ig

垃圾

講到全世界都會J佢
唔J唔得咁
唔好玩啦

社會垃圾wfc

Push

I大雞黎 好多同學上過

不如直接ivy啦

邊度有波？ 用放大鏡都睇唔到有波

文盲樓主開post，引咗一班文盲comment

Ipad 嚟嘅， 俾人呃咗入嚟

得個bra, 肯定得A

Ive 先係社會垃圾

J咗6次
J死你先

Attention whore就躝啦

呢d倒模樣臭雞ig要幾多有幾多啦，撚有人得閒j咩

J唔到

邊到黎既自信

幾個月後睇返應該好後悔

不過出名一次都好既

。。。。

佢好想出名! 大家幫下推

Private 咗？LM睇佢仆街

佢講得冇錯喎

佢條仔都幾柒下

唔好又聽講，閃卡定老母

睇得出依個女仔應該無老豆老母/同屋企關係好撚差

第一張好似白水性轉

Who?

i大笑人社會垃圾
哪來的自信

佢private acc來wor
唔想人地j佢又要卑人fol咩心態

想問個波係邊

冇波就咪攪埋呢啲On9野啦

下？IVE？

標題黨

咁撚細

好心你條仔咁柒咁就咪show畀人睇

崩口人忌崩口碗

明明係揸墊

朦頭ok

呢d自信爆棚女 9成9細個好樣衰好肥冇咩frd
到大個開始識得打扮下叫見得下人 就覺得自己忽然高人一等咁

自悲變自大

人地淨係講社會垃圾 寄生蟲

就大把連登仔連內文都唔睇爭住認自己係

why make stupid people famous

冇閃卡冇討論空間

真係唔驚第時分手

睇自己睇得咁高

其實呢...啲生得稍為吸引少少嘅女仔出呢啲post 或者story 係會引咗一堆狗公話好想j佢
所以其實佢係罵緊嗰啲狗公

不過當然唔expect 無知連登仔會知呢啲啦，呢度好多連Terry都不如嘅毒撚圍爐㗎

分享生活樂趣咁點解唔放埋扑野片上去？

Btw條女一d都唔靚

又係一推聽講都算，一張閃卡都冇係到吹水大會，私怨都比啲誠意啦，聽講你老母做雞都得添

都唔知邊位
BTW個PAD厚到....

Sd比老豆老母 親戚朋友

Dmspf

abc都讀ive 佢都幾唔掂下

拉啦 樓主唔po出黎根本冇人識佢
除非你認係佢口中既社會垃圾啫

個bra厚料到。。。

真是荒謬 把自己看得那麼高

自信過高

留名

咁豬都咁有自信

塞左幾多個墊 先咁大啊

有閃卡流出先再討論 無謂幫條女上位

「含圖17」學生妹罪大滔天

#656 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事源應該係呢度 3日前

Stop making stupid people famous

這麼醜的女.jpg

有咩好J😑

What!?

想識佢條仔 好似幾大食
想幫佢含

洋腸當雞屌一流

推 等個個認識佢

咁樣衰又冇波都咁有自信
以為自己邊個

留名食花生

星球大戰

你地唔係連登仔咩？

食洋腸=肉便器

樓主做乜做標題黨

路易v湯2.0？

搏上位 無討論價值 你鐘意講咪講

係我就理都廢時 咪撚推po

樓主pin this

拉

哎唷 話I don’t care但又打一大篇嘢出嚟喎

有d似相

一般貨色

耀揚.jpg

想請問一下邊到有嘢j？

條女都無寫到明係連登仔
係樓主自己認為咋

佢真人好撚樣衰

佢係咪都有同你講過加拿大讀書

躝啦 依啲垃圾唔吠都冇人留意到

唔撚識呀 唔好煩啦

真 第一個gif 好明顯係

條仔成個弱智仔咁既樣

ive

哪來的自信
attention hooker

社會敗類係話緊樓主咋

有乜撚好j 波罅都冇條

想揸揸

又係私怨撚
乜都係聽講、好似
自己冇波揸就放啲女上連登
正正經經叫隻雞咪有西屌囉

拉

以為有塊閪就大晒個個都想溝佢

老實講 你咁唔care 就唔會打篇野出黎la 8婆
仲有你知唔知挑連登仔機你唔會有好結果
好心就醒啲la

波呢

abc讀ive

讀ive

好大陸個樣

好撚醜

唔理啦，好想屌

唔care但又要出story

講到好唔care咁咪又係出story
attention whore拉

點解講到係條仔食佢咁隨時條女搾乾條仔

首先我哋要定義咗咩係社會垃圾先
定義咗隻詞，再討論究竟係唔係社會垃圾會好討論好多
如果唔係就係純鳩up，無意思

嚟到連登上埋熱門都冇人理
以為自己有少少follow就好靚

哪有波 攝到咁都冇咩野睇 陰公

嘩屌, 睇到尾原來咁撚肥, 肥妹無波就同我收啦. 垃圾!

佢有寫連登仔咩？

屌 我地連登仔俾佢踩到上心口

溝唔到女得罪你咩
但我無辦法用色情眼光睇條女
邊到來咁自信

Push

呢啲人覺得自己讀IVE好撚勁架

有時都幾羨慕呢啲人可以莫名奇妙地咁有自信

邊鳩個黎
聽都未聽過

lm

塊面咁撚腫
想引人follow姐

通常連登追擊女人追得最癲果啲都係絲打黎

成班柒頭衝住自認係社會敗類

😂cbc香港人但加拿大讀高中，屋企出事先翻hk

留低條片
第日佢搵到工SEND去佢間公司

波呢？

公道講句 有講錯咩

條仔揸落去都無癮 個樣好無奈咁

死臭閫

Don’t push

想出名？
幫下你

幾時有講連登仔between 好好樣衰

以為係1舊垃圾mk
原來2舊

乜撚abc 擺明港女扮曬野俾洋腸屌

講真 人地男女朋友揸波有咩問題
咁都要企道德高地批判人 咩年代

Ching 平時食開咩女

大家錯撚晒，根本唔可以用揸波黎影容
條仔根本搵唔到個波係邊
一拿上手屌你空氣黎既

唔覺有咩問題
似係樓主自卑比人講中 想搵連登借刀
btw覺得個女仔樣唔差

好樣衰
似大陸妹

禾都想揸波波

自信女系列

唔係好威 做咩又轉private

都唔止樓主啦
上面成班金鐘連登仔玻璃心嬲到出哂煙

個ig好似無左？

有咩好J? 一張bikini圖都冇

傻閪港女睇到自己咁高？以為連登個個毒撚？

2姊妹都不是好人
你識佢地就知
以前2姊妹租屋住，多仔到一個點
到依家老母落咗嚟先一齊住翻

轉左咩名

真 比樓主撚到

don't make stupid people famous

唔care

成日喺Tinder swipe到佢

早排成人台擺左佢討論
之後應該多左好多人follow
其實連登仔佔佢所講既 一大部分

條女係幾正推到佢仆街

ive啲學生特別有自信 唔講以為係ivy

咪係 借刀

正,將來分手同第二個人結婚可以同親戚朋友睇番條片

有波？

台上播回憶，台下賓客睇渣波片

九成都冇講錯
但佢公開擺上網 我J有錯咩？

叫親ERICA都係BITCH

推

i don't care 咁打咁大段做咩

又樣衰又細波又ive

都活得咁有自信覺得有人會j佢
係咪思覺失調

??????訓醒未

肥婆有波唔計

窮撚弱智集中地

那來的自信

一隻臭雞

$300貨色

讀邊間？

呢件唔係流出嗰個喇沙妹咩

我屌過$1200過夜

明日話今天歌詞：無謂比對義乳把你欺騙

肉便器
人型性玩具正呀

雖然溝唔到女，但重有選擇J邊條女

咁樣叫借刀？
佢PO IG都係想比人睇既姐
樓主成人之美無錯嫁喎

屌你，人地以為自己ivy league 呀

而家大學咁撚多都讀唔到上去，佢先係社會垃圾

食開自己條女

人地有講錯咩

閱

咁佢係香港讀ive?

推 數臭雞點可以無我

其實好撚簡單姐，private左咪得，講咁多野做乜尻

好正

醜

拉

可能佢自己見工都會sd埋
佢咁自信

120 , 不能再多了

比盡4 舊

呢種貨色，肥得嚟無波，八折都唔撚屌

ivy 有咁差？

abc識打中文咁威?
我識d abc bbc cbc講中文都講到1999
你如果中文叻過英文…你會特登打英文?

食完洋腸會變abc
講英文都勁d

咪係囉，好心樓上班毒撚嫌三嫌四批評人哋之前痾篤尿照吓自己個柒頭樣先啦

落左妝可能成個老巫婆咁

又借連登上位，onL9

你地唔屌 我屌埋你地個份

好撚柒

留番條片到佢比人飛果陣再PO出黎
高清重溫 難忘一刻

有免費後生女波睇下
都嫌三嫌四
呢D女最好屌

係幾正
不過佢過幾年應該就會後悔

我都即刻想貼呢張

點解要自取滅亡

唔知有冇認錯人 佢好似仲有個家姐同細佬
肯定咗冇認錯嘅話有啲嘢想爆

係咪叫Erica先

個名係樣又好似但係唔太肯定
佢係姓蔡呀嘛佢家姐叫Eileen
冇錯嘅話即係冇認錯

隻眼都幾正宗亞洲眼

你可以爆了

哇 乜你個BRA咁大既 唔講仲以為你個BRA有G CUP添

你有呢幅相咁應該同我知嘅差唔多

鬼佬最愛嘅鳳眼

好撚樣衰

自我種族歧視你都算戇鳩

其實佢邊一句有講錯

連登係充斥住社會垃圾嘅地方呢個係事實

而且連登仔咁多仇女撚

電子雞靠自己美色輕鬆賺錢
連登仔日做夜做都錢唔多梗係唔抵得啦

但係佢哋又唔會起曬d雞竇低，或者永遠幫襯

因為啲毒撚咁寂寞始終都要搵個地方發洩 出火

出咩事要即返屋企呀
死老豆定死老母
盡住拎遺產？

Don't make stupid people famous

咁樣就想人j真係諗多左
望到你個胸都無乜性慾

破產 窮

審美觀啫咁玻璃心做乜
唔通話鬼佬五官深又歧視咩
我都唔明點解鬼佬鍾意依type

你係講亞洲眼

唔通大家係老襟

請爆料

冇Erica choi，之前係深灣翻中學

係咪讀喇沙

Lmlm

唔大

幫佢搵埋工